點先叫愛一個人？

如題
同埋大家要鍾意到或愛到咩程度 先會同一個人拍拖？

會呷醋？

首先，對方要有差唔多嘅諗法
否則你可能連做兵嘅資格都無。。。

不計代價

愛係有源源不絕嘅幸福感想同對方一齊相處落去
照顧佢喺佢身上得到獨一無二只有佢比到嘅滿足感